# Att göra

# Snarast

  * 

# Innan nästa möte
  * Stand allone variant
  * Konvertera alla mappar till nya formatet.
  * Lägg till alternativ till start.
  * Förbättra introduktion.
  * Förbättra text.
  * Lägg till många exempel till text.
  * Förbättra image.


# Senare
  * Gör zip mall för ts projekt.
  * Konvertera hela projektet till tsc.
